完季了，過去十個球季裏面，你覺得邊季最精彩同埋你最鍾意？

其實上個禮拜已經完季，不過唔記得咗出呢個post，唔緊要;有心唔怕遲。

以下我會將過去十季入面一啲重要嘅嘢同埋精彩畫面講出嚟，睇下你哋覺得邊季最精彩同埋你最鍾意。

2009-2010:
重要事件- 車路士攞英超冠軍、國際米蘭攞歐聯冠軍、C朗第一季踢皇馬。

精彩事件- 美斯對阿仙奴大四喜、摩連奴用大巴戰術奪得歐聯冠軍，包括喺四強對巴塞;一場超精彩嘅攻防戰。

2010-2011:
重要事件- 巴塞重奪歐聯冠軍兼攞到五冠王、曼聯亦都重奪英超冠軍。

精彩事件- 美斯係歐聯四強對皇馬一扭幾然後入波、喺歐聯決賽入面出名淡定嘅費sir竟然手震。

2011-2012:
重要事件- 曼城史上第一次奪得英超冠軍、車路士喺炒咗領隊同不被看好嘅情況之下以防守戰術奪得歐聯冠軍、巴塞喺歐聯同聯賽分別都衞冕失敗。

精彩事件- 季前巴塞對皇馬嘅國王盃發生衝突;繼而有摩連奴嘅插眼事件、皇馬以100分奪得西甲冠軍。

2012-2013:
重要事件- 拜仁奪得歐聯冠軍兼且係三冠王、 曼聯買入雲佩斯同埋重奪英超冠軍、車路士攞歐聯冠軍嘅領隊迪馬堤奧喺11月被炒。

精彩事件- 拜仁喺歐聯四強兩會合以7比0大炒巴塞，震撼全世界、利雲度夫斯基喺歐聯四強對皇馬大四喜。

2013-2014:
重要事件- 尼馬加盟巴塞、皇馬事隔十二年再次奪得歐聯冠軍、費格遜退休、哥迪奧拿加盟拜仁、摩連奴第二次教車路士、馬體會喺歐聯同西甲都鬥到最後，最終攞到西甲冠軍。

精彩事件- 皇馬喺歐聯四強兩回合以5-0大抄拜仁，令人質疑哥迪奧拿控球戰術、莫耶斯接手曼聯但最終前四不入;畀人炒咗。

2014-2015:
重要事件- 蘇亞雷斯加盟巴塞組成msn組合、車路士重奪英超冠軍、皇馬衛冕歐聯冠軍失敗，由巴塞奪得、雲高爾加盟曼聯。

精彩事件- 巴塞嘅msn組合功力強頑，最終奪得三冠王、莫拉達喺歐聯四強代表祖雲達斯倒戈對皇馬，兩回合都有入波兼踢走皇馬。

2015-2016:
重要事件- 皇馬換領隊換咗賓尼迪斯，但半季之後又換領隊;換上施丹、李斯特城奪得英超冠軍、皇馬重奪歐聯冠軍、高普10月加入利物浦。

精彩事件- 李斯特城奇蹟地奪得英超冠軍、施丹喺不被看好嘅情況之下帶領皇馬奪得歐聯冠軍。

2016-2017:
重要事件- 皇馬喺歐聯改制之後首次衛冕冠軍 、皇馬奪得西甲冠軍、干地帶領嘅車路士使用343陣式奪得英超冠軍、摩連奴加盟曼聯。

精彩事件- 施丹領嘅皇馬好穩定，攞到西甲同歐聯冠軍、巴塞喺歐聯16強首回合0-4落後比psg，但次回合竟然成功逆轉。

2017-2018:
重要事件- 皇馬歐聯三連霸、哥迪奧拿第一次帶領曼城攞到英超冠軍、雲迪克季中加盟物浦。

精彩事件- 哥迪奧拿以100分嘅高分攞到英超冠軍、利物浦入到歐聯決賽、沙拿第一季加盟利物浦即有好表現。

2018-2019:
重要事件- 利物浦事隔十四年再次奪得歐聯冠軍、C朗加盟祖雲達斯。

精彩事件- 歐聯好多反cup嘅賽事、利物浦喺歐聯四強首回合0比3落後俾巴塞隆拿，當時全世界都覺得巴塞入硬決賽;點知次回合利記竟然成功逆轉，為自己爭一口氣、美斯成日入靚罰球。

以上就係過去十季入面，我覺得當季嘅重要事件同精彩事件;當然我可能會有啲唔記得咗同埋寫漏咗，歡迎你哋補充！

長係長咗啲，不過都希望大家願意睇晒。

講緊反送中呀，下個月再開po 啦

2013/14
阿仙奴奪得足總盃冠軍
結束九年無冠

師兄，體育台呀！

2016/17
阿仙奴係歐聯十六強兩回合計慘被拜仁大炒10-2

睇哂，熱刺係咪白過左十年

各有各做，今日不用留守，吹下水無壞

11-12啦
真係奇蹟之年
鏝絕殺qpr
車絕地反勝拜仁

sor,真係諗唔到佢有咩精彩嘅時刻

歐聯決賽

bale 同 lucas 兩場帽子戲法

今年踢走鏝

都係喎，我竟然唔記得一場咁精彩嘅比賽

11-12 曼城絕殺qpr 作客1-6贏獌 巴洛迪利why always me
車仔熱血大巴 守死巴塞拜仁
季初輸8-2 結果第一風扇一個carry阿記上第三
都係我第一個開始睇波嘅賽季

阿仙奴反勝地上最強又唔撚講
大四喜又講

真係唔記得

我都係11-12開始睇波

1213

7喜+三冠王
利申拜狗

費托

超精彩嘅一季

18-19年，曼連勇奪英超最佳草皮獎比你食左？

最驚喜應該係李城冠軍啦
冇人會估到呢隊波會拎英超先過利物浦

的確係